# Cuarentena
 
Jupyter Notebook repo


### Dias:

* dia 1: Script para cortar una imagen usando PIL


### Dependencias:
 * python 3
 * virtualenv

### Mira el Notebook

1 Clona el proyecto

    git clone https://gitlab.com/forkear/cuarentena.git
    
2 Ejecuta el script run.sh (bash)

    ./run.sh
    
    

